其實我地都應該攪個反紅色媒體遊行/活動

冇理由比CCTVB亂黎,選擇性報新聞,隱瞞事實真相